豪大大員工話我知佢地間野叫豪大大唔係叫豪大

熱星大雞排

識個老闆講佢間野叫豪

大大係形容雞排

曱大大雞巴

港英餘孽話：
一切以英文為準！

所以應該係「豪大」